哈薩克籍手足被控營救理大意圖縱火 今裁定罪名不成立

#區域法院第廿七庭
#沈小民法官
#1118油麻地
#裁決
#縱火

👤哈薩克籍手足(19)

控罪：有意圖而企圖縱火

🌟🌟罪名不成立🌟🌟

法官不在庭上讀出裁決，叫各位上司法網睇
(直播員按：1128 仲未upload...)

休庭半小時待控方商討證物處理

最初被捕時曾被還押近2個月

不幸中之大幸

過到DOJ唔上訴先講啦

提堂判還押真係好仆街

無罪但要坐
有罪但唔駛坐
法治

應該要還押番個裁判官+控方

走
快d酒

酒！！！

法官沈小民在判辭中解釋，審訊中兩名警員供詞並不穩妥。首名證人署理警長承認以「管有攻擊性武器罪」，於前年11月18日拘捕被告，反映他當刻不認為被告行為構成企圖縱火。他在被告背包找到護目鏡和頭巾，及後才由另一名警員在背包內搜出打火機，而控方並非指控被告使用該打火機。既然控方打算要以企圖縱火罪起訴被告，警員應知道打火機是相關證據須檢取為證物。惟沒有任何警員曾嘗試在現場尋找該打火機。

而且署理警長和處理證物警員的口供互相矛盾。署理警長將被告背包交出前先曾檢查一次，沒有發現打火機。但後來接收背包的警員卻說，他曾從對方手上接受一部橙色打火機。

DOJ : 我要上訴 正式啟動!

俾背囊冇打火機
接果個有打火機
即係是但一隻狗插贓嫁禍

佢都應該會返去老家
之前坐咗兩個月冤獄，唔記得係咪羅德泉唔佢俾保釋

裁決全文:

新聞摘要:

唔識中文落唔到口供？

外國勢力唔敢郁

係狗唔識英文落唔到口供

酒

快走

太好啦

佢就真係即走啦，只係來exchange但已經為香港付出咁多，即使加刑庭應該都加唔切

快d走呀

好人一生平安

推

首先有打火機構唔構成意圖縱火已經好大疑問，口供都未夾好，連有冇係背囊搵到打火都唔知，告得入就仆街啦。

真心想睇下doj會點上訴... 口供不一致所以所有警員誠實可靠？

上訴無限loop

Kazakhstan 🇰🇿

快點回家

酒！一定會上訴

即走啦應該

exchange student黎

快啲走

快啲死返去
香港唔歡迎你

駱應淦資深大律師(義助)帶領伍穎珊大律師（由法律援助署署長委派的劉玉娟朱律師事務所延聘）代表被告人

Kazakhstan!

帶左好耐
但好彩最尾都唔使坐

Push

垃圾狗 剩識屈

有無得賠償番兩個月今時今日嘅香港

多謝哈薩克援軍

得，打官司囉

走啦咪晒時間係香港玩法治

趁走到就走

律政司肯定上訴

酒啦

沈小民係判辭係直言個打火機一時話0400出現，一時話0253出現，本身已令兩警員證供可靠性被質疑，而且令到控罪無法達至毫無疑點

駱叔都質疑個火機係明屈

我想同依位手足致敬

吳重儀：警員證供不一，顯示各人沒「夾口供」，誠實可靠

沈小民當年判魚革義士坐三年
但近呢兩年判決正常咗好多
判831全部脫罪 陳虹秀直情no case to answer
呢單都正常判決

裁判官根本九成九屈入罪

好在佢改左控罪先唔入，屈藏有攻擊性武器入硬

而家係話兩個證人證供矛盾
告乜柒都無用
哈薩克手足仲要有天生優勢班狗落唔到口供

如果係攻擊性武器 就會款返地院
會遇返班證供乜都無可疑既癲佬

咁到時辯方就會用另一種打法
係唔係咁易打得甩都無人會知

快啲即刻買最快班機走

Doj就係要用重罪整死後生仔點會轉條輕罪，從來只有加重

散下心先

駱應淦

哈薩克中共勢力大唔大 個到冇人留意返去會唔會危險

DOJ:我要搞到佢坐監

回家吧

邊有人理你小人物

無成本剝奪一個無罪嘅人嘅自由同權利
香港法治特色

熱狗：OMDB! 律師又食人血饅頭，手足應該認罪，唔好 endorse 呢個不義嘅制度。

今次太狼,之前有次提堂仲想用暴動告

好懷疑doj當地方法院判刑標準去試圖入罪（幾單上區院都係咁），試緊條底線

要無事 願一生平安

無罪即走，小心控方上訴

但兩警明顯冇夾口供，即誠實．．．

哈薩克同支共都幾友好下⋯

拎護照返哈薩克先啦

大公文滙打好稿批鬥法官未？

先休息，安排下自己人生

去散下心啦

快d走啦屌

撚樣劣政司實會繼續上訴屌佢老母

有冇得叫手足即時搭飛機旅遊

有無人幫手叫佢快啲走

leave now

個人無事先做到世界冠軍架嗎

真……極速走

快啲去旅行慶祝

走得快走. 777又叫律政司上訴.

成日叫人尊重法治. 我少你老尾呢D政治罪.
政府一輸九成九上訴.
藍絲判得輕又唔見你上訴.

Гонконгтан мүмкіндігінше тезірек кетіңіз

lm

你是一封信 我是郵差

真係對佢肅然起敬...佢仲好似幾靚仔
唔知點樣可以contact 到佢
希望佢好人一世平安